地震黎？

地震黎？